有冇人抽中Blue Protocol 封測資格

6月尾嗰陣搵到成廿個fd 一齊申請，結果全部人落選

有冇咁多人抽呀，廿個人都冇一個中